求九龍區獸醫介紹

請問大角嘴深水埗旺角太子有冇獸醫介紹？

希樂診所 連醫生好好人 姑娘都好友善

感謝

旺角麥花臣, 姑娘醫生都nice
特別係陳子云醫生, 不過唔知你咩動物同咩事, 以前隻狗心臟病佢跟左年幾2年, 好傾又有heart

知道
我個隻係貓呀，早兩日嘔，而家又好似冇乜事，不過都想帶佢做身體檢查

冇養過貓唔清楚
不過可以留意下佢食慾同大小便, 嘔出黎既有冇奇怪野
驚既睇次醫生啦, 幾百蚊買個安心, 不過唔好比人sell你照乜照物, 唔嚴重既頂盡驗下血就好 (麥花臣應該唔會hard sell, 但聽過唔少醫生講到好大獲咁嚇9你)

npv

唔該哂巴打

九龍貓醫院 dr kaman